[請獻計] 有冇咩方法可以曲線咁聲援武漢人

[請宣傳] 談判係伏 咪撚談判！！！！！！！！！

宣傳一下

訓啦 聽朝先算

唔好意思借個位

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

直線攻擊